CityU Information System online Interview

想問下有冇人可以講下IS 個interview 個流程究竟係點
我淨係知要做5-15 min
同埋想問下通常會問啲問題 或者圍繞啲咩方面問
利申: 已做3min self-intro

以前通常都係十幾人一齊in

咁知唔知主要係討論啲咩
時事？
電腦嗰啲？

taught master??

HD1 to Yr1

Send咗email話要online interview?

係

我意思係做完selfintro之後收到email話可以online interview?

係
第一次叫你做self-intro
第二次叫你揀interview timeslot
第三次通知你幾多in

讀黎做咩

應該唔係 我12月先報